黨鐡員工改撚咗班狗

人哋冇委任證
你就冇名牌，職員證都冇